# Criar um aplicativo de consulta na api do [Dribbble](https://dribbble.com)#

Criar um aplicativo para consultar a [Dribbble API](http://developer.dribbble.com/v1/) e trazer os shots + populares . Basear-se no mockup fornecido:

![Screen Shot 2014-10-09 at 3.42.06 PM.png](https://bitbucket.org/repo/bApLBb/images/3039998141-Screen%20Shot%202014-10-09%20at%203.42.06%20PM.png)

### **Deve conter** ###

* Lista de shots . API (http://api.dribbble.com/shots/popular?page=1)
* Paginação na tela de listas.
* Detalhe de um shot . API(http://api.dribbble.com/shots/1757954)
* Tela de detalhe de um shot deve conter Autor com foto.
* Lazy Load de Imagens

### **Ganha + pontos se conter** ###

* Gestão de dependencias no projeto. Ex: [Gradle](http://www.gradle.org)
* Mapeamento json -> Objeto . 
* Framework para Comunicação com API. 
* Testes no projeto . 
* Testes funcionais . 
* Suportar Tablet | Phone | Landscape | Portrait 
* Cache de Imagens . 
 

### **Sugestões** ###

As sugestões de bibliotecas fornecidas são só um guideline , sintam-se a vontade para usar diferentes e nos surpreenderem . O importante de fato é que os objetivos macros sejam atingidos. =)

### **OBS** ###

A foto do mockup é meramente ilustrativa , não existe necessidade de fazer share em redes sociais .Dito isso , consideraremos como um plus caso seja feito .  


### **Processo de submissão** ###
O candidato deverá implementar a solução e enviar um pull request para este repositório com a solução.